（自爆）心情差你地會坐邊

成日會特登行過黎坐

坐喺廁所

坐係天台

商場廁所

唔好jump

馬鞍山？

是

瞓係草地望下月光思考下人生咁

sad

海旁

聽住人地唱歌 會更灰

坐係中環孫中山公園個邊吹風

宜家會好撚凍

坐係電腦前面打機
玩咗陣就覺得冇咩大不了

海邊

心情差 飛機都唔想打

好多人都選擇海邊

恆安？

聽住d海浪聲發下呆 然後企返起身繼續做人

我會坐係叮叮上層嘅窗口位
由堅地坐到北角或者筲箕
之後坐返中環

人生online 好難玩

我都試過

但係坐到北角轉巴士走

同好呀巴打

聽日又星期一啦

有咩唔開心講嚟聽下 等我大派正能量

坐公園 一係就亂上一架巴士
再是但落車 聽住歌周圍行

有口難言

亂上巴士

唔駛用腦諗去邊

最好就一個鐘果種

行上山坐住吹風，一係去海邊，
之後一路唱 懷緬過去常淘醉~ 一半lays~ 一半令人流淚~

從來唔覺得香港有櫈比你坐
坐地下同坐沙灘都冇咩分別

海旁吹風加聽歌

坐蓮 搵條女

亂行亂搭巴士

頭先見到有人放狗都搵到人搭訕傾計

而家出緊沙田長樓梯

沙田友

大角咀尖沙咀將軍澳海邊

發夢

每一次都會座在條百步梯諗下野或者同朋友傾計

月台，睇住啲人來人往

Mk

教堂樓梯

有冇差成咁

會上巴士之後上層 坐後面 聽歌 由尾坐到頭
由頭坐其他車翻屋企

坐係ps4前面打機

鯉魚門海旁
因為鍾意夜晚先坐，有時坐到尿急後面個體育館又關左，要行去公園先有廁所

街市後面咪有個公廁囉，唔洗去公園喎

後樓梯

坐屎塔

尖沙咀海邊

香港仔西避風塘燈標個位

慈雲山學校邨公園/單車公園都不錯

係我樓下個位
返緊屋企睇下撞唔撞到你啦

揸車去冇乜人地方食煙

kt

機場

坐巴士上層窗口位

坐自己部車入面...聽歌

後樓梯 望下月亮，嘆幾口氣
失戀之後週不時會去坐下

落運動場跑步

邊到黎

永遠中環9號碼頭 自隊煙酒

西環海旁

坐巴士去機場

叮叮上層窗口位
不過今日坐坐下見到有甲由 即刻屌咗聲
心情唔好仲要送隻甲由比我 屌

訓係張床

唉 心情真係差撚到極點

世界很簡單 人很複雜

你老味臭閪 一講到錢就金晴火眼 屌足成晚 妖

危坐

屋企後樓梯

KT海濱

深夜跑步
跑完返歸瞓天光

咦西環友

我岩岩去完

看台

床前面嘅地板

廁所
順便淋凍水扮係瀑布修煉

其實每次唔開心都想搵個人傾計 做鳩野 甚至陪住就得

不過人愈大朋友愈少，朋友又愈黎愈忙

坐係海旁

利申 ： 而家坐緊，一個人係到喊

我都係坐馬鞍山不過海濱

cant agree more
有時想搵fd 但怕煩到人

唔再信有朋友

荃灣撚邊到好

屯碼燈塔

最怕人多又嘈

City walk 出面有個位唔錯

會搭巴士去ex住嗰區 行一個圈 再坐巴士返屋企

講海傍其實都幾多選擇，

尖東近紅磡個邊較少人流個邊
上環西環（上環港澳碼頭再西啲個邊）
海怡
將軍澳近清水灣半島
馬鞍山
九龍城碼頭附近
Tuen mun碼頭

巴打做你朋友

後梯

坐係衣櫃入面

播歌瞓覺或者鳩行 出開香港個邊就懶文青撘丁丁

留名

有冇天台可以坐

呢到邊到嚟

大埔海濱公園飲酒
一係就踩單車去馬鞍山海濱飲

直接瞓覺

鰂魚涌海濱 北角碼頭

馬鞍山

紅磡碼頭聽住周杰倫

上次係咖啡灣坐 有兩個巴打見我坐左好耐 行埋尼關心我 真係好warm

以前會去觀塘海濱, 西九 而家都變咗毒撚禁地 拍拖 聚會 私影 乜都有 越坐越灰

而家會去紅磡碼頭, 鰂魚涌公園, 堅尼地城海旁, 港澳碼頭隔離個公園仔, 青衣海濱, 城門河

西貢
大時大節都會入去鳩坐

堅尼地城海旁/加多近街

海怡海傍
望住d船望一晚

唔鐘意就咁坐 但係會係咁周圍行
本身過海番工 唔開心會特登去搭船
放假夜晚可能會自己去遊下車河吹下風

就黃昏啦各位巴打